想問下pc steam 有咩賽車game好玩

就黎summersale 想買隻賽車遊戲玩

本身有grid 同burnout paradise

Pubg

FH4就出

有WIN10等forza horizon 4 / or做水魚宜家入forza horizon 3

STEAM就有Assetto Corsa / Project Car / Dirt 系列

Assetto Corsa 宜家好平

不過我都係玩下GRID等FH4先

山路公路任你玩
又有得飄移 撞人 勁多野玩

咁我唔好玩gta 起碼online真係有車鬥

GTA Online
唔只普通賽車，仲有特技賽同埋武器賽車，好好玩

the crew2

等緊

Assetto Corsa真係冇得頂

The Crew 2 vs Forza Horizon 4

各位睇好邊隻？

The Crew 2又有飛機又船咁好似好多嘢玩

Horizon 客製元素好似多啲

有戰機 變左gta咁

如果你玩開Grid呢類game既話，我建議你都係唔好玩assetto corsa
AC呢隻Game偏向真實駕駛，你會玩到好冇癮

我鐘意玩真實向
Grid 算歡樂向唔算真實？
Burnout就真係頂唔順
好似need for speed果隻鬥撞咁

F1 2017
仿真F1賽車賽道，有career mode
假如你有睇F1仲正
不過F1 2018都就出

Forza Horizon 3
開放世界賽車game，澳洲做背景
4要再等等，4好似係英國

Forza Motosport 7
類似PS既GT賽車

有無頭d

利申左先: 以下遊戲都玩超過100小時先敢介紹兩句, 而且小弟窮只係用緊G27, 所以感覺未必準, 全部純屬個人意見.

小弟平日玩開既有Assetto Corsa, Project CARS 2, Raceroom, rFactor 2呢幾隻

AC多Mod, 物理幾真實, 性價比最高, 跑圈操車一流, VR模式夠順暢 (因為畫質一般HAHA)
不過要提既係, Assetto Corsa就快出隻用Unreal Engine 4整既GT3賽車版本, 叫Assetto Corsa Competizione, 未知可玩性點樣, 但目前見到畫質非常正, 而且官方證實佢出左Competizione之後唔會再開發本來既AC, 所以建議買AC之前三思
(睇泥AC自己都知佢個Graphics Engine好大限制XD)

PC2賽事氛圍做得比較好, 畫質都比AC好, 但賽道因為無得mod所以感覺比AC少, 物理模擬比AC複雜, 但感覺唔夠AC真實 (多Option唔代表似)

Raceroom車既質量最好, 車軚、賽道感覺最真實細緻, 基本免費但免費內容少, 比錢內容亦都幾貴下, 不過整體內容來講佢做得最好, 亦值返佢既價錢, 可惜VR功能相對以上兩隻做得比較差

rFactor 2就...以前既時代泥講佢好真實, 但而家好多Game都有模擬車軚變形、磨損咁既功能, 佢就顯得無咁特別, 但勝在線上玩家都比其他Game較為有品, 少出現大炒特炒, 我炒你都要炒既情況, 而且力回饋佢算做得幾好, 私家車唔會好似賽車咁硬, 似返真車, 算係OK值得玩既一隻

另外可以玩既有上面都有人講既Forza Horizon 3, 好多車, 改裝功能正, 應有既物理都有模擬, 雖然唔叫真實但勝在夠爽, 地圖係Open world, 係咁係城市衝既感覺好正. 除左個力回饋怪怪地之外, 用泥做下Sunday driver係完全無問題既一隻Game.

the crew2玩左陣beta
只能話ubi正常發揮
修改左上代唔少缺點
不過個open world都仲係悶悶地
繼續當做美國游車河simulator都ok既

我都玩左覺得麻麻地

結果買左ac 四十幾蚊

屋企有vr不過仲未試過用vr玩

The Crew 2 垃圾GAME

試玩左FORZA4

感覺唔差

諗緊買普通版定終極版

有冇人有玩

Pish